[誤中1001] 利物浦 對 李斯特城 5

屌你老母FS吱

為未來改正我習慣

好熱

樓主id好尷尬

屌你老尾
訓到買左big name先起身

咩標題

即係一睡不起

正皮俾樓主個名

誤中

人地鏝陣容鼎盛先唔簽人咋
FSG出手未

買人未

係咪有咩誤會
點會簽人

仲諗住搶1001
topic 都諗好做 虛驚一場

下個

咁多傷兵都唔買人 仲爭冠 屌你咩

前利物浦青年軍門將 Andy Firth，由英非聯球會 Barrow 轉投蘇超球會格拉斯哥流浪。

根據 ESPN 嘅 Glenn Price，16 歲嘅法國左中堅 Billy Koumetio 已經完成轉會利物浦嘅手續，利物浦只需俾法乙球會 US Orleans 一筆象徵性嘅費用。Billy Koumetio 將會喺利物浦 U16 開始訓練。

Related Reports:

老虎ig
哲學家

又玩幼齒

滿意未簽到人

屌 十足啲港女叫春語錄

屌 FSG又贏

Gomez要等多個幾月，咁都唔買人，dllm執柒左佢啦

vvd matip lovren fabinho好夠人啦

仲有路夫蘭同洛夫雲

執柒左佢啦.jpg

厲害了，我的雲

乜撚嘢topic

下次我開啦

唔知OLD NEWS 左未
Jordan Henderson played a key role in Liverpool's signing of Virgil van Dijk

原黎軒隊一早已欽點下任隊長

VVD完左今次個約唔走先得架

一comment完，想再comment多次就發現1001咗

樓主處男post 唔怪佢

新中堅

據意大利轉會專家佩杜拉報導，前利物浦後衛史基泰爾成為祖雲達斯的目標，未來數小時「老婦人」將會跟球員的經理人進行會面。

根本係陰謀

之前放風話Gomez好快出得 所以借走clyne然後唔買人係好合理

宜家講翻真話 可以賴無時間買人

FSG又贏

呢條橋一早已經用到熟

龜頭有機會同c朗踢波

我利唔賣垃圾

就黎放撚走你

FSG：一百分傷癒有如新兵加盟，一隊買人？不了

傷後衛啊屌 張伯倫隨時頂埋左右閘

安永一項報告顯示出英超聯賽對英國經濟及社區嘅影響力：喺2016/17賽季，英超聯賽及20間球會於為英國貢獻咗33億英鎊嘅稅收以及76億英鎊GDP，並為本土創造咗100000個職位。

唔怪得 屌摩仲未走

果陣就係比雲加推去打翼衛先話要走

廢中傳銷式洗腦 叫佢打 中堅都肯打啦

打幾場先啦，好快比你踢翻中場 。
喂，又有人傷啵，頂多幾場啦。
見你打得幾好，為左球隊頂埋呢季啦。

米拿有版你睇 屌你黎到19年都仲要打閘

廢中唔做傳銷哂料

米拿：屌我咪就係中伏既例子囉

樓豬個名

世一

星期六冇利睇
就好似去到海灘一條女都冇嗰種感覺

笑4人咩樓豬

M絲

O子

利市無左利 應該

酒店，觀光，購物

Beatles 果間野

淨係門口影張相就走咗

仲有愛記

dllm fsg

岩岩比豬扒搭訕

潛力股

比人搭訕個種感覺係
你以為你同佢係識同認得對方
跟往講埋一堆無里頭既野
同我返到黎再諗佢講既無里頭野係我平時做開
原來一直有個豬扒咁留意我

豬排都係肉呀
請珍惜

再易明D
係你平時日日都整個豬扒飯食
突然賣哂你轉食M記
跟往冇啦啦有人同你講你今日唔食豬扒既?
下豬咩扒飯??
跟往問你係唔係冇女朋友
下咩女朋友????
下下下下下下

我吸收下岩岩發生咩事先

中二病發作

呢啲真係唔好拖，唔啱 feel 就快快手講清楚
費事手尾長

無波睇都算
下場係週中

我聽thebootroom冷靜下早d訓

巴打一定好靚仔

係

VVD
范將軍
最貴後衛
都三個啦

又豬扒又肥妹
利子d引怪指數

仲好意思分享先好野

我無怪埋身

直情連女都唔埋身

SOLOLOLOLOLOLOLO

今晚竟然唔播利記

Push 利post24

混混沌沌又一日

睇睇下netflix又一日

無波睇好悶

返工睇咗一日，就嚟睇哂prison break,一路屌離譜一路追

羅拔臣連練波都要單刀橫傳

利post已死

prison break好多季架啵

耶穌勁到

都冇波睇

又無波睇 又無轉會j 又無新聞

又無叫春，又無格劍

點會冇格劍 利post引戰公式 撻我軒出黎批鬥

好喜歡她

49000 黎緊2月果場睇怕都要傷幾件 走唔甩

放心有哂劇本
前幾年有一年又係年頭輸獌之後崩盤

睇緊公海POST
果一隊由最撚惡既人組成既球隊，夠唔夠熱刺打
好L好笑

已經驚緊到時俾班獌狗串到入地核

想做大人定做細路

依條問題永遠都冇答案

對住垃圾獌 一定要怒屌 輸人唔輸陣

最好一定係中學時代

未撚打到獌已經崩盤啦

Prison Break 超好睇

中學時代好寂寞 成日自己一個

中學至u最開心

無真心朋友？

單性學校其實好撚開心，雖然好易變毒

同路

daredevil都係 翻睇左幾次
依家睇緊sex education 女主勁似margot robbie

係 但幾好既朋友都會因為一句真話而變
2個七年既兄弟冇左

Netflix一定要睇suits

睇到第四季尾，共5季，當然唔係一日睇哂啦

有一個

不過就係唔會有人記得個種人

搞下基咁又一日

其實我係由五年男女校轉去男校，個反差實在差太遠

鏝又輕鬆5球

咁sad 中學最易keep

懦夫又r frd

曼城四線作戰，表示輕鬆

開到兩隊波梗係輕鬆

又5:0

宜家隊利得返兩線都好辛苦喎

睇緊sex education

同埋black mirror

利子咁多男校撚

男校真係冇撚用

男男男男男男男男校
轉玩菊花都算有用

男女校 雖然一堆佬玩

仆街 我都係 12年男校

我6年已經夠慘

巴打12年男校實好有米 多數直資

訓先
同你地埋唔到堆

男校點會冇撚用 大把joint school野識囡囡啦

Joint 扒房

下場週中
再下一場 星期一深夜4點

新年假唔驚

男校好撚正

天荒地老流連在摩天輪
在高處凝望世界流動 😢

Pickford

一哥接近全部正選，都輸比米禾爾，馬高施華最多玩埋呢季bye bye

今日賭波輸鳩晒 澳職又輸 西甲都比佢撚狗

屌佢，尋晚買條德甲四穿一大，就係爭加柏球十二碼唔入，feel到啲黑氣，呢排要忍下手

ab老婆又有左

愛狗 閪咸

足總係唔係好少獎金 咁多隊棄game

階段 獎金（英鎊）
首圈外圍賽勝方 3000
次圈外圍賽勝方 4500
第3圈外圍賽勝方 7500
第4圈外圍賽勝方 12500
首圈勝方 18000
次圈勝方 27000
第3圈勝方 67500
第4圈勝方 90000
第5圈勝方 180000
8強勝方 360000
4強勝方 900000
4強負方 450000
決賽勝方 1800000
決賽負方 900000

好小
有冇英超同歐冠獎金?

一哥西咸都輸哂

老婆咁正實日日都

拎住枝驗孕棒照相
十足十香港啲mk

早出早著數

我後尾轉嗰間都係，
不過我太遲入,joint school 呢啲由細開始玩先易融入

F.6自覺毒得濟就無參加joint school了

但係佢做又無咩問題

具體來說，參加小組賽的32支球隊將平分4.88億的小組賽階段獎金，即每支隊伍得到1525萬歐元。其次，根據各球隊近10年來的表現，32支球隊將按系數份額平分5.85億歐元，每股的價值為118.8萬歐元，排名最低的球隊將獲得一股，並以此類推至排名第一的球隊。

此外，各支球隊還會根據自己在新賽季歐冠中的表現贏取對應金額的獎金。在小組賽階段，贏一場將獲得270萬歐元，平一場將獲得90萬歐元。進入16強將再獲得950萬歐元，進入8強再獲得1050萬歐元，進入4強再獲得1200萬歐元，成為亞軍再獲得1500萬歐元，最終捧杯的球隊則會得到單筆1900萬歐元的冠軍獎勵。

英超轉播費一共分為三部分，第一部分是平均收益，每支球隊都可以獲得8200萬鎊；第二部分則根據排名而定，奪得英超冠軍的曼城獲得3980萬英鎊，亞軍曼聯獲得3780萬英鎊，則排名每跌一級則少200萬鎊；至於第三部分則是英國本土的轉播分成，在英國球迷眾多的曼聯、利物浦和阿仙奴，齊齊力壓冠軍曼城，各獲得3390萬最多的本土轉播獎金。值得一提的是，早已宣布降班的史篤城和史雲達，亦獲分得近一億鎊獎金。

fsg發財唔立品

一哥咁都輸，垃圾收集器呢個名真係冇改錯

比人絕殺

想問下米叔有無續約？定季尾走架啦？

唔好中出完人比人中出返就得

Join sku 好正
一定有一兩個出到pool

開咗聲話季尾想返列斯

What is sku

Ps 男女校

Skr d friend

Up乜

五年男女兩年男校，兩年男校仲開心過嗰五年男女

因為男女校嘅風氣超偏向讀書，無咩點玩

gay confirmed

Band1好多女仔勁專心讀書
中4就開始摺

男校平時冇女仔睇係咪好悶？

Happy Corner
PE堂課室換衫

咁多男校巴打

其實啲 joint school活動係咩？

仲有 三唔識七 有咩好玩

通常都係做義工，第一日出來玩吓群體活動認識吓大家，第二日就去做義工

真係夾果啲會無限ReU

真係唔好玩，多數男有男企埋一齊，女有女企埋一齊

Joint school christmas ball

同男女校冇得比
男女校係同班日日對往放學可以1次放

讀男女校讀到男校咁
因為班女不停杯葛人，試過有轉校生，杯到唔夠一個星期就再轉校
所以班仔係好團結唔理班女 因為太多小圈子

有冇人覺得熱狗個後備龍仲勁過正選?
btw上年對我地出個垃圾vorm真係送3分比我地

睇你個人
小圈子係一定有
我就由上至下左至右都有打交道交流下

鏝5:0

唔好怕
你要對面其實仲怕過你
機會嬴得硬上

哩啲joint school活動係自己搞定學校安排？ 覺得哩啲活動真係好易尷尬 平時上堂冇女仔陪我尻吹真係好難頂

自己搞同學校搞都有試過

應該係要夠厚面皮得黎唔好太衰格，我見同班嗰啲fd係咁

痴撚線
雖然我讀男女校嗰陣都好多圈，但未到互相排斥

女人都係麻鳩煩架喇

我識嗰啲女仔 冇乜小圈子同好friendly又唔古惑 至少唔駛提防 起碼佢地係攞個心出黎同你吹水

女校一定唔洗諗
佢地接觸/睇開既係電視
姐係明星樣
女校係仲難搞

咁多男校撚

各位咁沙泡將呢到變校園台
因住比 屌

是但喇，無波睇係咁架喇
唔通睇鏝咩，佢地贏波同太陽由東邊升起一樣

男校都識到女嘅

其實真係好多途徑識

Yes

落bar飲下酒咁

無所謂啦

一係就lesbian

呢個真係睇學校
女校真係睇性格已經估到邊間出黎

Dgs

相處落會發覺其實係因為佢地講嘢同做嘢之前唔經大腦 所以係人畜無害 不過真係建基於心地善良

中六吓話

乜原來joint school咁開放既咩,定私下搞

私下搞嘅
由其係Christmas ball之後

Christmas ball
City chasing
做義工
都係果d la

smcc正呀

估下阿正男校定男女校

件衫幾型

果度咁撚壓抑 又要比錢老婆管

想買件過年去拜年

想係香港ge想移

移左ge又想番黎

唉屌好想識個港女女友同佢互疾拍拖

大家請珍惜香港ge好女仔

SY?

放心啦，睇個勢遲早全球排華，多謝祖國啦

我又入錯post？

響日本生活同去旅行真係兩回事黎 首先本地人一定唔會當你係自己人 日本政府一般態度當移民嗰班係狗（即使係技術移民） 福利少又要比好多錢 日本社會壓力大 規矩多又唔合理 去日本旅行試下留耐少少 到你對一切冇乜刺激 就會覺得嗰氣氛好唔健康 ching諗清楚先

支那嗰種處事態度 唔係有錢嘅話根本冇人會理 而家全世界都想挫下佢銳氣 叫佢唔好咁過份咁串

一句講晒，世界第一毒瘤

去過留過三個禮拜

有樣野你好岩 日本好分外人同本地人

直接揸波啦仲拖手仔

你試下左手拖右手
右手拖左手
就係個種感覺

可以試下坐痺隻手 就會有陌生手感覺

好掛住初戀

追返人啦

me too 好想wtsapp返佢

試啦唔好比自己後悔

人地有男朋友啦 都3 4年 應該plan緊結婚

你同佢講好痕
見過面好唔好

點解分手

大家都長大喇

肥婆手？

要st mary妹唔要姐姐啦

果陣價值觀差太遠 嫌我冇大志

why not both

叫春台

唉
可惜
咁而家搵到你嘅大志未

Paul con 妹都正

起碼上進左 努力做野先

之後格劍

咁你仲鍾意嗰ex定點？

睇緊3場都冇咩好睇
都係嬴嬴嬴多
主場係睇對面有冇失分危機

用依個方式推post

唔係點推
捱埋黎緊2場4點夜波
之後仲有1場4點西時間外全部都係10/11點

冇波睇真係好悶

sorry入錯post

利記一月簽到人我直播含撚

屌原來真係利post
以為睇ct

大家冇波睇都悶到發慌

冇波軒睇悶到發慌

究竟呢度係叫春post定利迷post

本來有場澳網，點知都幾一面倒下熄機去食飯算

終於回歸利po了
想知有轉會消息未？

今晚22:30
拜仁慕尼黑 對 史特加

靚時間可以一戰

軒唔使踢波晚晚搞基

羅馬 精工

睇埋拉素

簽幼幼同女子隊

湧真係搞亂成個nba

個廣告幾好

又輸比澳假
假到

尋日買西悉假到屌老母

送角球俾人追和嗰場？

Adrien Rabiot is hesitating over Tottenham offer in part because he had thought that if he were to ever come to the Premier League, it would be to join Liverpool (PU)

見到熱搞到咁而家都唔敢去住啦

唔係話去巴塞咩?

簽咗迪莊啦

又話NBA好公平,唔會有金錢籃球,咪又係砌左隊5星戰隊出黎

早幾貼我都話左巴塞簽左De Jong我地有機會簽到Rabiot
跟往個個話貴

Manchester United could allow skipper Antonio Valencia to go this week — with Newcastle and Fulham keen on the out-of- favour star.

The Ecuador right-back’s contract is up in the summer but he can leave sooner on loan or even a free transfer.
不如我地借黎頂下🤔

人工真係貴

免簽都貴
真係續約算

借Moses好過

上面已經有個話貴

佢呢d類型對利黎講好雞肋

有用
起碼夠高唔易傷技術有傳波OK

咁似邊奴既

2個邊奴姐係提升左實力

借個獌狗

我地都要靠中場拉返高啲個平均身高

簽到佢實力一定有提升
夏季簽到佢中場夠人
可以留彈簽前線/中堅

J下先
加埋樣OK

Laugh die me

佢一月過黎就話....

唔識答
我地依家最唔缺中場

原來大衛雷斯都係今年約滿

但係啲中場比高普用黎打翼打閘打中堅 其實唔係真係咁多

Cls 借獌狗

借普巴啦屌
都on99

普巴有正選
未必肯借

最強右閘Lazar Markovic已在陣中

352 左moreno 右markovic
2m勁過拜仁2r

中堅得返2個

引清兵入關

連格︰下次再對利物浦會贏
要被456了

佢地敢主攻壓上一定仆街
如果龜縮打防反就有雞偷

你痴線架

非利 但呢個真係球迷寄遇記

Well done David

睇番老虎撚之前啲野 柒到仆街
又話好FD既 乜咁大整蠱阿

No pressure

係咪終於傳人?
J撚左先算

你確定沙拿當佢frd?

又去巴黎

D直線咁撚癲

無撚用架啲J 片 睇下基達啲J片 勁好撚多
而且唔洗錢一定唔夠狙狗爭

當佢狗咁撚
坐佢車都係坐後面

好正
呢啲機會真係

做護主狗做到咁

今個月一隊買人 我每日去屌到懦夫雲熄ig留言

跟

2m買kagawa la diu

人地要去西班牙

自膠，前獌黎

前獌都J
恥笑開始

有冇清睇緊拜仁 勁撚到 真係最後兩埸歐聯了

不嬲當寵物

老虎狗狗

City 對 Everton 改左起 對arsenal 同Chelsea 中間

從來冇諗過贏到

第一場仲要冇vvd
四日後打狗，集中聯賽打殘曼狗好過

放心 高普一定唔會輪換

why

我都覺以高普性格應該都唔會留

肯定勝利11人
宜家仲要傷咁多件

好撚癲 已經兩線都可以傷到咁

拜仁主場和緊喎

專心歐聯

依家強隊 後防都係鳩鳩地

講到金童De Ligt咁勁，喺荷甲都比人入6粒

下年睇de jong咪知Ajax有幾堅
講真…唔明做咩吹到咁大
Brandt 咁有才華既攻擊手講緊40-50m利華都可能放

佢地歐聯16強對蝗，到時可以睇吓
嗰件de jong炒到75m真係好誇

仲要係傷後防 防守已經本身無咁易傷

75+11呀cls

佢老婆好好J
Btw 點解佢個女金色頭髮

AB父系本身德國血統，有金髮基因有幾出奇

細路仔大大下個頭就會唔係金

熱狗個6號好廢下 同我地一樣

個14號勁唔勁

一埸姐

VVD快D水尻佢過黎啦

75M都抵屌 踼足十幾年

熱狗

佢地個陣咁殘 都預左啦

熱咁短時間兩場，一週無左兩隻盃

唔好咁快燈啊青

原來半場都未過😅😅
sor 收返

熱刺個陣咁垃圾，輸都正常

立即12碼

整色整水都係炒

邊個叫佢射

有得笑好笑 二月輪到我地 英超 歐聯一下無哂

有無師兄知道可以點買利記飛now

和有加時？

熱狗咩人都傷撚哂 點cup晶官呀

放盧卡斯過黎啦

想看邊場?
如果唔係特別想今季去 就最好下季先去
入定球迷會 買平飛

依家利最尾果幾場
全部都抄到幾高價 (特別尾場 )

勁過痢先

我想睇今季啊 今季去歐洲exchanfe 順便睇埋
入球迷會係英國個邊定香港

水晶宮個龍對熱先黎上力

抵啦柒頭熱

龜頭 今年拎歐聯？

打飛機比roommate 撞破 無地自容
點估到你4點先返黎

慘

Can 真係好撚廢

好撚7

隱曬形

Own goal 埋

你肯俾$2000hkd 買黃牛咪有

can 入波

BREAKING: Liverpool has opened talks for Sandro Tonali from Brescia. Liverpool had scouts in attendance to watch him for Brescia today. Brescia seeking €35M. Via @NicoSchira.

PSG midfielder Adrien Rabiot has formally informed Tottenham Hotspur that he is not interested by their offer. Liverpool, Bayern Munich, Barcelona & Chelsea remain in contention to sign him for free this summer. [@LEquipe]

又要google...

好似fm妖人嚟

我叫你柒頭熱

aquilani

巴塞仲食得落？拜仁唔似會破壞薪酬架構

買，乜撚都買

得返利

可能學神已經放左水比我地，不過淨係叫個龍做

疤仲想砌埋馬達
一年free兩個勁野都幾撚癲

要即食牙fsg

意乙都35m

佢唔打飛機架咩?有咩出奇姐屌

咪係 瘋了一切都瘋了

凍到著羽絨

咁誇

氣溫唔算太低
但啲寒氣入骨 係office都有啲凍

買即食啦 仲買幻幻

又一個垃撚圾股東
D錢你有份?
定係買得貴你會好冇面?
作為球迷
理撚得佢1蚊定100億
最緊要簽到好野
佢幾多錢簽關我撚事

問題唔見得係好野

即食好野咁易比你35m買到

18歲意乙防中

完全解決唔到任何迫切問題

似係Fsg搵返黎當刮刮卡開獎

意大利人黎到英超都無乜好結果

重點係意乙 幻幻 唔係即食呀
呢個階段 有35m 買個英超二線做後備好過啦
我日日屌fsg 呀 屌你老母咩股東

幾年有無著夠幾個月 除左旅行 封哂塵

巴仔 a4

唔知明明唔係英超
但一見意大利人就會諗起高普 音樂比利

要搵一定搵到隻閘

屌簡own goal

35m買個意乙仔

不如買返joe allen算

桶雞LVG?
Louis Van Gaal?

我反而想熱刺贏
多條線 踢到佢仆街

傷哂d人點踢呀…擺明好似我地咁放棄啦

人地已經仆晒街啦

係 利熱仲有場未踢

等第二輪對埋先9up好唔好？

但佢出曬正選咁制

你睇多次個陣先講

屌比個足球apps fake左

其實連個意乙Tonali 都未必話一定買到，車仔米蘭都爭緊，但人地講明心繫意甲，仲係米蘭Fans

到第二輪就復出哂啦

好似3月先踢
到時全部好返晒啦

拖埋利落地獄

佢地對多仔應該好好睇
德甲好似得拜/多/加柏係打快

好鐘意睇 isoccer同 justtoonit 啲漫畫

FM 妖人

真係唔簽人
條防線咁銀樣

出青年軍 :0)

已經夠做

明顯吹水
近年貴小小既買人你點都會聽過佢個名

有簽好過無簽啦，又諗起當時利子睇唔起James Maddison個情況...

屌你老母FSG

呢個堅料
10號位球員
但身型比較單薄

FSG對奪冠一d興趣都冇
佢地諗入到英超四強、有得踢下歐聯已經夠
季中補強，唔駛發夢
加上廢中係嗰d太有自信嘅人黎
講得難聽d，係唔見棺材，唔流眼淚嗰種
各位利子，千其唔好諗今季有d鳩屎運可以奪冠
今季一定係鏝城冠軍
歡迎cap 圖 binc

Btw 食完lunch走去買鏝城冠軍先

FSG 我dllmch

今季已完
利狗阿狗熱狗
唔肯比錢既班主全部收皮了

睇黎緊3場鏝同利點先
第4場就拜仁
如果輸就全力英超

廢中唔會咁易放棄歐聯
輸一輪有得踢都會搏盡

其實睇第1場主場就知晉唔晉級
上年都係抄唔到3球作客都輸返落去

我叫你柒頭利

DLLM FSG

感動既係VVD停賽,
第一場俾人數幾個作客入球就可以提早收工

直覺起碼輸三粒

拜仁？ 急不及待想玩玩了

今季好似未睇過無VVD既比賽

足總杯聯賽杯

我地熱無所謂，因為我地有嘅係未來

俾啲信心F$G啦...
話晒都仲有4日

仲有2.1倍真係弱智都識得點買

永遠都係鏝城冠, 直到油王玩厭為止

All in

想厭起碼拎到1個歐冠
同PSG一樣

拎完隨時講88的

四冠鏝

歐聯晉級fatfat

拉比奧特拒絕熱狗邀請

熱有$咩？

【米奴列專訪】

米奴列認為今季爭標路與2013/14球季有所不同。

「過去五年利記人事變動好多，回想五年前爭冠之路，隊中已經得番我、軒達臣及史杜歷治仍效力利記，想當年主要靠蘇亞雷斯及史杜歷治支撐大局，但現時入球分佈更廣。2013/14球季利記陣容都強勁，但一、兩個傷兵已經令情況變得艱辛；現時陣容更為強大，所以能夠克服傷患問題，呢樣係最明顯分別。」

「現時當比賽陷入僵局，後備席上總有人可以挺身而出，所以目前聯賽榜位置比五年前較好。整體實力係我效力期間最強大，操練鬥波時就好似一場英超賽事一樣，唔係十一個正選對十一個後備，係好似兩支英超球隊對壘嘅實況，非常有水準。」

「防守固然比之前強勁，雲迪克實在功不可沒，大家都睇到由佢加盟後出現極大變化，唔單止係佢個人技術層面上能力，佢嘅個性及領導能力同樣高超，由佢統領嘅防線發揮出色，尤其近期對白禮頓及水晶宮賽事中顯而易見，對佢黎講化險為夷真係變得好簡單，對其他人可能好難嘅事，對佢可以輕而易舉，佢令我地後防變得更鞏固。」

「個人層面都出現大變化，五年前我場場都正選上陣，但過去一年長坐後備席，感覺好難受，當能夠每星期都比賽，信心自然會提升，相反長期副選，實在好難單靠操練而令信心增強，不過我仍然會繼續努力操練，現時我更努力加操，係我加盟以黎操得最多嘅時間，狀態亦係近年最佳。以前落場比賽後都有兩日回復期，但現時我每日都盡全力加操，目標令自己更好狀態，準備隨時候命。但無論訓練做得幾好，都唔及有份落場幫球隊贏波更享受。當有機會落場於盃賽上陣，但兩個盃都首場止步，實在令人難受，幸好我心理上仍能應付及繼續展望將來。當全隊努力一致爭標時，個人因素將會放埋一邊，一切以大局為重，最重要埋頭苦幹做好自己去幫助球隊。」

「雖然為得到更多上陣機會我尋求離隊，但亦欣然接受要留低做副選呢個事實，我地大家係一隊波一個整體，大家都有相同目標，每個人都有自己嘅崗位及職責，無可否認留守後備席慶祝球隊贏波及落場親力親為贏波感覺截然不同，但無論如何我仍然係隊中一份子，當沙拿入波我會好享受，又或者艾利臣神救後我都會覺得興奮，成隊人一條心，完成任務。喺更衣室內我得到隊友嘅尊重，大家都推動我努力向前。門將間亦守望相助，大家互相鼓勵及支持確保我保持專注及準備好下一場賽事。」

「經過長時間未能於聯賽封王，假若今年如願以償，隊中所有球員都會成為傳奇，因為大家都久候呢個時刻再次來臨，不過現時唔係時候多想冠唔冠軍，喺更衣室內我地甚少談論呢個議題，當然我地知道自己嘅處境，我地唔係傻嘅，目前一切都正面，但同樣地一切仲有好多變數，我地要做好自己工作，繼續保持競爭。輸俾曼城後我地成功贏番兩場重上正軌，雖然輸波令形勢上更為緊湊，但我地整體表現同佢地無咩大分別，我地相信自己有能力做好。所有利迷都渴望呢個冠軍，亦係我地今季最大嘅目標。球員又好球迷又好，每個人都可以推動大家做得更好最好，完成目標。」

「現時成為副手，情況比之前容易接受，事實上球隊發揮得好好，艾利臣對球隊尤其重要，佢展示出佢嘅優勢長處，佢絕對係世界上最強五位門神之一，擁有好高潛質及實力，做任何決定都非常自然，佢係巴西國家隊首席門將，排位比艾達臣更前，呢樣野已經證明到佢有幾勁，所以成為副選比之前較容易接受。我同艾利臣一齊共事，關係非常好，我喺佢身上學習，佢亦從我身上學習，大家一齊努力。我已經喺英超征戰十年，英超比起其他聯賽總有與別不同之處，當佢尋求我嘅意見時，我會盡量解答及協助。佢用波非常冷靜，我都學習緊，我對狼隊時已經顯示出我盡量表現得更好，大家一齊互相鞭策。我對佢表示敬重，唔單單佢球場上能力出眾，球場外佢都係一個好出色嘅人，同埋我可以學到西班牙文，係另一得著！」

「雖然我夏天希望尋求新發展，但報導指因為薪酬問題而轉會富咸失敗絕對係失實，每個轉會窗都有好多傳聞，有時真有時假，但夏天轉會窗未有發生任何事，所以我留低咗！我再次重申我唔想長坐後備席，黎緊三月我就三十一歲，當然想可以上陣更多，但我接受目前嘅處境，能唔能夠上陣唔係我控制範圍以內嘅事，我能夠控制就係操練更落力，為球隊付出所有。好嘅方面係我一直非常專業，呢樣野我相信每一個人都會同意，呢樣係我嘅原則，每論如何，我將來我整個職業生涯都會緊守呢條底線，其次球隊需要我地互相推動大家，艾利臣需要人鞭策，教練要求我做好自己，每一日操練都係令大家更上一層樓，當我唔盡力，對其他隊友都會有負面影響，特別係艾利臣。」

俾model呢d級數既廢龍搶左個正選又真係幾難受

屌米真係仆街嚟 講得咁白

米仔其實算係咁
冇嘈又願意接受艾利神比佢勁好多既事實

屌摩個d仲未知自己衰乜

米仔肯做後備其實唔錯

米仔

熱出價7.5m年薪
球員:不了

艾力臣咁低 去巴塞啦

今日考車

加油

前年個歐聯資格米仔功勞好大
佢係膠但咁多年既貢獻一定遠多於model屌摩呢d

相反長期副選，實在好難單靠操練而令信心增強，不過我仍然會繼續努力操練，現時我更努力加操，係我加盟以黎操得最多嘅時間，狀態亦係近年最佳。以前落場比賽後都有兩日回復期，但現時我每日都盡全力加操，目標令自己更好狀態，準備隨時候命。

而家先黎學人加操

佢d高波唔係話加操就得
視野同心理問題

好撚慘 啲杯仔出曬副選又幻幻
場場都唔係輸佢

利想要嗰個意粉中場Tonali幾勁

岩岩先發現馬鳩域人工高過力子
力子個心點諗

屌米係好過屌卡既
起碼屌米派兩次膠會做番次神救

精壇班人話上年冇屌卡就入唔到決賽

米救12碼有一手，後備可以做到盃賽奇兵
雖然今年已經出晒局

真
但的確佢前面防線同呢家比差好遠

1. 拉比奧特（Adrien Rabiot）正式拒絕熱刺（Hotspur）邀請。熱刺開出衝擊薪酬架構的條件：750萬歐元年薪及固定正選席位，誠邀拉比奧特來投，但對方揚言在英超他只會選擇利物浦。

2. 與此同時，拉比奧特效力的PSG仍在追求愛華頓（Everton）防守中場佳耶（Idrissa Gueye），而他們首份正式報價（少於3000萬歐元）已被愛華頓拒絕。（消息來源：RMC）。另一方面，愛華頓希望PSG以比利時右後衛梅尼亞（Thomas Meunier）作為交易籌碼。

3. 中國前鋒武磊轉投西甲愛斯賓奴（Espanyol）的交易仍在談判階段。球會主席陳雁升希望把武磊帶往西甲，但有消息指愛斯賓奴高層擔心他未必在西甲獲得多少上陣時間。

4. 國際米蘭（Inter Milan）總監馬洛達（Guiseppe Marotta）確認，翼鋒佩利錫（Ivan Perisic）已提交轉會申請，但目前尚沒有收到任何一家球會的正式報價。

米

米反應一流
可惜其他一線龍要具備既野佢都冇

屌又反model

4. 國際米蘭（Inter Milan）總監馬洛達（Guiseppe Marotta）確認，翼鋒佩利錫（Ivan Perisic）已提交轉會申請，但目前尚沒有收到任何一家球會的正式報價。

之前傳阿狗想租，但國米想賣。
Perisic 都就快 30，今季又冇咁 sharp，甩到手都算有賺，不過可能驚阿狗租完唔買

無女
呢條廢物去西班牙掃地？

同kdb agger路一樣
口講最愛英超球隊係垃圾利
不過都係去鏝打柒你

拉比奧特人工好貴
btw利係踢3中場，要既唔係防中係攻中呀
留名睇利迷去獌9

人工同必然正選都俾唔到

愛情同麵包 明眼人都係會揀麵包
仲要人地係巴黎踢左咁耐 邊頂得順利市呢啲悶城市

唔係好勁咋wo

咁佢唔使踢英超都得喇

拉比其實唔撚勁
之前睇左幾場 二線料

咁岩鏝要防中接班，岩灑啦

咁岩晒我地

有點假

岩架啦 只要利迷一唔睇好 佢就會踢得好 好似水貨 jelly咁

奶媽有冇可能一屆玩完？

米唔叫走就算，如果叫走都值得即刻放人，無咩球員想坐到生疏

0% chance

屌摩膠米叫走，高普就唔比
佳尼叫走就即比佢走

係 真係諗唔明高普搞咩

拉比奧特要踢中場最後
唔敢想象如果真係黎既話
會比人屌到點

黎就完全取代 了
唔比fsg買

法賓踢最後
佢可以前少少
/2個防中

唔可以前少少 球員自己都開聲講過
愛蛇果季佢就係推前咗一格踢BTB
表現差到國家隊又入唔到 球會又反面

4231 如果有得揀
選兩個軒，兩個老母定兩個bino
相信大家有答案

冇人想做

【歷史無價】6,000鎊睇利物浦首捧英超冠軍

睇佢會唔會蠢到第一屆過埋23條先
佢過晒啲惡法一定當condom咁俾人掉

#777out
#689in

Occupy Central again

一開始夠話keita +bino黎到
神軒就898

但宜家證明左
邊個先係中場最重要一個

bino

係老母 係開左光既老母

最後一場最貴張黃牛

搞掂埋人工島，雜種話俾佢永續又點話

可升可跌

過多幾場就貶值

好簡單 從政者都係對選民負責 選佢出黎既係中央同埋達官貴人 其實佢真係可以唔理市民死活

比六萬蚊港紙再飛去Anfield哭喪 不了

得返4場波lead緊4分都理解到
仲有十鳩幾場波lead得果4分都當捧硬真係同老虎撚一樣咁開晒自信mode

你可以當主場全殺
作客big6以下弱隊全殺
最好得出既答案係

主場殺到車先講啦

最驚個佐仔突然生性大爆發

剩係真世三都已經夠做啦

一定爆
每隊對利都出盡奶力咁
唉，俾條生路行下啦屌

主場作客差好遠

鏝上年就100分
今季最小都95分

有陰影

作客獌狗都未過，夠膽開6000鎊，等蟹貨啦

橫掂都係最後2場歐聯
不如派米打龍算

米歐聯淨係上季打左外圍賽2場

陰撚公,上年個資格佢前季上哂力打番黎, 結果上季歐聯一場正賽都無打過

米剩係同過vvd踢一次

pass

1Take?
考邊度同埋咩牌?

棍van 油塘 3take

有無清想考電單車?

見到有利絲係ut大gp問野

好危險wo
利申有1，2牌

黎緊會考埋

肥婆黎

拉比奧特免簽,下季24歲,踢開大會,呢d條件比15萬鎊左右其實都抵玩
米拿最多踢埋下季都會走人
有個又抵又後生既都仲要嫌棄
以FSG既做野方式黎睇,佢地應該會好想簽
簽完踢一兩年拎去賣都實大賺

醫護人員需赴中國上國情班 公院醫生黃任匡促煞停 「睇唔到有咩要向內地學習」

Caia

FSG下季賣人賺錢
下季唔賣就賣唔出

之後再禁室培育幾年 打到前2 前3又開始賣人

當我古積死嫁
下季返黎做 新施丹

咁硬點做拖舟

個頭硬就做到

幾度?

個個星期十幾win 好勁

打防中，夠腳長可以「了」走d波
但犯規問題嚴重
即係利子講嘅防守靠犯規
不過頭搥好似幾好
下季返來做老母嘅sub ok

想哭兩秒 都怕要到深宵三點

室內一d都唔凍

四日前未打英聯盃四強次回合，雖然熱刺傷兵滿營，不過當時領隊普捷天奴仲係好有心情，仲得閒寸利物浦。被記者問到熱刺係唔係冇足夠人腳多線爭盃，普帥話：「你哋個個都話，利物浦同曼城有英國球壇最好人腳，但我見紅軍依家喺杜拜喎（利物浦先後於英聯盃及英足盃第三圈出局，本周係本土盃賽周，故去咗杜拜操練）。熱刺仲有四個冠軍可以爭。」

4冠王熱刺
btw佢今日話前4先最緊要，獎杯只係會令自我價值膨脹 新雲加

艾拿奧杜域發表官方聲明，自己今季會留喺韋斯咸，唔會離隊他投。

條片死老豆咁樣

好人好姐 點解要官方拍片話留隊

哈爾濱啲北姑正唔正

嘈話要去中超

其實點解要去杜拜操練？

杜拜多女 咩國藉都有

暖

熱到仆街wor

乜撚都有 岩曬

買咗$200鏝奪冠

同去西班牙一樣，英國本土太凍，去暖地方操練等球員放個假心情好啲

嘩炒成咁

我利要照顧好啲巴西/非洲幫
荷蘭英撚應該都慣左個天氣

上年歐決哭喪費都係萬五炸

真係痴撚線 六皮
有得同高普同班球員過夜我就制

想笑死人咩

係咪想笑撚死人

熱刺（四冠王）

嘩痴撚痴

冇咩好討論
成10日冇波睇
而之後2場都係4點
跟往再踢1場又休10日

身體健康喔

根據 Press Association 嘅 Simon Peach，雷丁中堅艾羅尼勢將重返士砵亭，現正進行體測。佢喺 2013 年，由士砵亭加盟利物浦。

跑得好快 果陣聽講

六萬蚊梗係不了

BREAKING: Liverpool have reached an agreement with Trabzonspor to sign Abdülkadir Ömür for a €20m (£17M). The Turkish wonderkid will spend the rest of this season at his club, an announcement has been avoided in order to not anger the Trabzonspor fans.

餓咗咁耐波4點都睇啦

真?

又係google man？

冇咩實際作用
太細粒太矮

一月都係冇買人

Turkish sources are so incredibly shit

I've almost never saw something they reported come off

BREAKING:
No news for liverpool

聽戴祖儀唱歌 好難聽

FSG死全家

好悶呀

有時真係好矛盾
踢得密又驚chur爆班球員
而家休息左咁耐又覺得好悶

「你想悶悶地贏定過足癮輸丫？」
劉德華 - 賭俠1999

美斯，沙拿，夏世三，史達寧？ 球王片佢帶沒好痴腳，不過唔信fsg

有計
你可以上youtube 睇返上年歐冠d j片

要破戒了

19太細
要大錢應該唔會再簽
依家起碼簽d22~23
原因應該同Can仔有關
18~20歲黎你打幾年
1份約打到你23~24你唔肯續選擇跳槽

過足癮贏

悶悶地輸

Chur咩盡
一隊波10鳩幾20個人
幾線作戰本來就係考領隊點排陣

對曼城條片睇左幾十次

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post
屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死
捧 FSG=捧林鄭
屌你老母 FSG
屌你老母 iProA

每次見到張子上季咁sharp就鼻都酸埋

土耳其美欺

係咪踢開左邊嫁 如果係中間/右邊既話無意思
我地大把人

左腳右邊
都踢得左邊

暫時作客拿坡里果場真係悶悶地輸

歐聯深夜西波
最多去到決賽先睇

入到決賽飛過去睇都得啦

哪有錢

傳嗰啲全部都係幻幻，就知fsg幾撚閪，靠廢中搏成才又賣翻幾千萬

又唔係未去過決賽

紅星都係 雖然預左係西波無睇

電視睇住謝隊跣腳仲dump心

不要再說了
DLLM FSG

自從果次之後 以後唔夠膽make us尖

人在遠方 蟬沒有和唱

Ah~

自從果次 唔敢再落吧睇波
第一次落就跣腳

屌你老母老虎

睇翻七八十年代 唔知點解覺得個波飄下飄下咁

以前d波真皮做
濕咗水好重
腳力好嘅player，射波著數好多

一無波睇
全部人都潛晒水

又無波 又無轉會

emre mor球王片仲勁

睇人宣布fsg又冇買人咩

買左飛睇3月30 號主場對熱, 收到EMAIL 話轉左去31號
有無巴打知道幾時先會CONFIRM 到比賽日?

我都想知

4月13車
留左4月14做保險

希望唔會用到

我買左3月31號機票諗著睇完就走
無留一日做保險

黨報否認咗喇
JP卡召喚

我地上年都有屌卡屌摩玩狗

硬係覺得會失分

放心 會應驗

Klopp isn't planning on adding to his squad ahead of Thursday's transfer deadline, says @JamesPearceEcho 👆

同爺爺以前一樣
冇轉會費唯有次次都話最以陣

完了完了 準備十年零冠

有冇手足去左睇黎緊場波

屌你老母 fsg

同埋係咁買幼幼

養大就賣
鏝好似賣左好多好多錢

Sadio Mané: “All I can say is that my only concern is Liverpool. Mo, Bobby... it seemed like everyone was signing contracts and they were saying: ‘Hey Sadio, when are you going to sign?’. I said to each of them: ‘Don’t worry bro, I will sign‘. And what did I do? I signed.”

文屁

屌你老母是但攞個拉比奧特坐下後備都好啦

fa cup車對獌
獌2同3月賽程精彩到呢
蘇B帶隊全勝冇難度

係時候諗後上奪冠

我地希望獌狗淨係贏果場
獌狗就算輸哂都要贏果場

引渡

【轉投皇馬非真實，文尼一心留紅軍】

文尼動筆續約到 2023 年，粉碎早前跟皇馬拉上關係的傳聞，文尼表明從無意離開紅軍，他說：「猜測傳聞是足球的一部份。你要學習接受，不要看得那麼認真。」

「我只關注利物浦，當沙拉、費綿奴⋯每一位已經續約的隊友走來問我：『文尼，何時續約？』我唯有跟他們每一位都說：『兄弟們不用擔心，我會簽約的。』結果我做了甚麼？就是動筆續約，他們都很開心。」

「我在這裏真的很高興，我相信隊友也是。我們都想在這間球會名留青史，希望現在是一些特別事情的開端。」

「我實在等不及待為紅軍贏下獎盃，我當然知道球迷渴望我們贏得英超。若然成真的話，這是球會最美妙的一刻，利物浦這樣的球會實在是等得太久。」

「我們都相信球隊往正確的方向前進中，但同時有一支強隊跟我們競爭中；曼城在上季表現強勁，勢頭延續到現在，但我們又為何不能擊退他們？」

Virgil van Dijk is a concern for Jurgen Klopp ahead of Liverpool‘s clash with Leicester City at Anfield on Wednesday night.

The commanding Dutch defender still hasn’t returned to full training for the Premier League leaders following the illness he picked up after last week‘s trip to Dubai.

Unless he’s given the green light to train on Tuesday then he‘s unlikely to feature against the Foxes.

Dejan Lovren is on standby to be recalled to the starting line up alongside Joel Matip.

Fabinho did play a full part in Monday‘s session and should be available to face Leicester. Klopp revealed last Friday that both the Brazil international and Van Dijk had missed training due to illness.

Klopp must decide whether to start Fabinho or teenager Rafa Camacho at right-back.

His options in that position have been heavily reduced with Trent Alexander-Arnold and Joe Gomez both sidelined by injury, while James Milner is serving a one-match suspension after his dismissal against Palace.

領先1分

50000尾場波飛

廢中貪杜拜天氣熱就拉大隊去旅行
點知VVD一冷一熱病到出唔到場

無vvd,已完

有無咁易病
連續兩年無請過病假

呢獲利重唔冚家鏟

點都要請啦下話
福利黎

福條撚 細公司無醫保

20蚊睇醫生都唔去

病假先係最大福利

幾錢飛

鬼唔知

無將軍要豬了
靠我的雲死得

月頭射波 醫生錢仲未claim到

訓左4個鐘又返工

樓下撞到鬼佬director 迫住同佢吹兩咀
想聽多陣歌settle下個心情都唔得

有得kane咁好

成班唔識玩
返office扮工嘆免費咖啡免零食 仲有女溝

好過撞到肥婆呀

好眼訓 仲要捱多幾日先有假放

咖啡真係大把 不過我唔好咖啡

屌 一陣上司仲叫我pass啲job比佢幫輕下我
pass比佢 我寧願自己做返

不要太愛護自己的伴侶

車兩隻盃對親都係勁野，反而鏝城就保送

奶西幾時會直播同肥婆同事相處

你應該好早買
我1月買車仔
hospitality package 無哂

無酒店 都係你double

唉 好想重刷人生
人生寄托得番睇利

死廢青vvd射波

對李城唔出? 要比華dee 456了

冇vvd
l6要比華dee姦了

我11月買，唔包酒店
好貴

8連勝

冇vvd驚黎拓咩
利子話主場殺晒丫嘛

睇到都離一離

點睇d 90後唔捱得成日請病假

曬氣啦

【土耳其美斯？冇啲咁嘅事】

雖然日前有傳聞指有「土耳其美斯之稱的」Abdulkadir Omur 已與利物浦有協議加盟，但 Liverpool Echo 接觸球會了解詳情後，球會透露從未跟 Omur 所屬球會作任何討論，完。

澄清之王

2月24號10點真係黃金時間

魔性

劇本一定係場場贏淨係突登輸俾鏝

如果FA 和車仔
重賽定即時12m

玩到咁串第一循環中出36連發
劇本一定係紅魔鬼熱血復仇啦

準備好比人中出番36次未

重賽

7勝1敗

今年利強隊作客 淨係贏左熱狗

睇埋黎緊10日3場咩戰果先
鏝有咩閃失就再有失分空間

熱狗後上

後上呢家野到皇者獌都未輪到熱犬啦

有冇睇皇者曼2月-3月既賽程先

曼狗唯一目標 殺利

全勝冇難度

皇者獌而家有世一教頭sod坐陣
想輸都輸唔到

psg,車 ，利，水晶，修，psg，阿，鏝
穩勝出得副選既得修炸wo

認真好撚驚獌

氣焰咁旺 全勝無難度

Psg無尼馬無華拉提，打條春

連勝到2020都仲得呀
洗同佢擔心

psg無屁馬,
車FA Cup 唧 ，
利 以怨報德+復仇，
水晶 好似有獌借將同前獌, 報恩
修 輕鬆，
psg 手執優勢死守 ，
阿 變咗獌私家雞，
鏝 放水輸比佢

劇本ready

獌聯會後上奪英超加歐聯冠軍

我又唔覺得獌頂得住包皮一個...

包皮=法國福仔

理性分析，如果仲係摩佬教獌，泊大巴可能真係守得住PSG，但蘇B有前無後，PSG 包皮求奇搵條友同佢做One Two 爆一段都打散晒獌條後防啦，喺晏菲路包皮都完爆到利條後衛線，唔會爆唔到獌個條啦，坦白講DDG真係高艾利臣半班嘅，如果唔係DDG再上身，我唔信PSG 贏唔到獌

獌條後防，自爆起上黎都幾驚

想睇一代宗師又入波

就睇下ddg係咪神到包皮都頂到

打ddg要折射波，而家唔泊大巴=冇機

兩回合無尼馬差好撚遠

學理性足球分析咁，不停拉邊左右傳再出火炎射球

你估包皮+卡雲尼會廢過渣古+福仔咩

分析獌黎把撚咩

但係獌會左右到大局

(其實係因為唔買人又無波睇

輸撚硬

獌有主導權

我又唔介意幫獌打下氣殺鏝喎
外國啲投票問班外國利子寧願要雙殺獌定英超冠軍，大比數揀雙殺獌...睇唔透

老實講
係睇到時ddg點發揮
對熱狗個場 唔好話獌 全歐洲都冇咩隊可以頂得順個場下半場熱狗d狂攻
但就比ddg完全化解左
所以如果ddg又黎料既話有尼馬都未必贏到獌狗

世仇既野

卡雲尼都好提

邊個咁on9

廢中仲有咩藉口
唔買人唔借人
成條後防傷既傷 病既病

啊樂幾時出得

大佬呀，真係世仇嚟，地位等同殺父仇人，喺外國利迷眼中每年唯一目標就係殺獌，正常利迷都憎到佢地仆街啦

老虎蟹都揀雙殺獌啦

Whynotboth

獌永遠對親我地都特別醒神

去完杜拜病埋

無論哩度定舊登都係得一個”利迷”唔憎獌架姐

作客+人地回復基本食力，除非打超水準，唔係交三分都好正常

今晚就得返一分優勢

緊係要英超
因為贏獌先贏到

1. 對於赫臣奧代（Callum Hudson-Odoi）的轉會申請以及拜仁慕尼黑（Bayern Munich）的3500萬鎊出價，車路士（Chelsea）一律拒絕，而拜仁希望在今夏繼續追求這位英格蘭翼鋒。（消息來源：BBC）

2. 與此同時，車路士另一鋒將摩拉達（Alvaro Morata）以借用形式轉投馬德里體育會（Atletico Madrid），為期1.5年。馬體會有可能因此把卡連歷（Nikola Kalinic）借予德甲的史浩克04（Schalke 04）。（消息來源：Kicker）

3. 中場兵源有限的熱刺（Hotspur）以華倫西亞（Valencia）的卡路士蘇拿（Carlos Soler）為引援目標，預計熱刺會開價3000萬歐元。卡路士蘇拿不只能踢右中場，亦可以移入中路踢防守中場。（消息來源：ESPN記者Mark Ogden）

4. 由於賓治文文迪（Benjamin Mendy）傷病不斷，曼城（Manchester City）打算引入一名新左閘，人選為李斯特城（Leicester City）的捷維爾（Ben Chilwell）。（消息來源：ESPN記者Jonathan Smith）

5. 曼城新秀馬湯度（Rabbi Matondo）已抵達德國，準備轉投史浩克04。預料其轉會費為700萬歐元，合約中有曼城以3000萬歐元回購的條款。（消息來源：BILD）

6. 愛華頓（Everton）中場佳耶（Idrissa Gueye）向會方提交轉會申請，希望可以趕及轉投PSG。後者已報價2150萬鎊但被拒。（消息來源：Skysports）

仲有十三萬，儲黎買沙拿定vvd好

麥玲玲：豬年老虎犯太歲

蘇民峰：豬年利紅，利物浦奪英超

何wayne夠話高普今年最大機借奪冠

各路人馬出哂黎燈利

紅=紅魔；皇者獌後上奪冠！

Vvd啦 沙拿弱足唔得

唯一既煩惱係vvd搭邊個中堅

個陣依家典呀
Btw vvd la 好撚勁
不過re rate左會跌

列卡特

sanchez都好勁

女人?

英超隊10個有9個都係sanchez vvd

英超明星隊

真係好用 唯一弱點慢左少少

整左88gomez
但好似無數據同想像中咁屈機

呢家覺得jelly好用過mendy

仲要untrade 真係有愛先會整 遲啲等跌價試下阿諾

想要阿古路

多左咁多錢嘅

唔好用
好慢

賣左件future star羅馬仔同sb dr獎儲落黎

kane呢？
想搵多個前鋒取代vardy

Finally
Btw賣d 值錢嘅嘢買hazard/kdb/kante/pogba
人生會輕鬆好多

想要kante
嫌中場唔夠勁
fabinho成日會標上去

你打2隊
如果一隊其實唔洗兩個前呀
同埋如果2隊輪換
你一隊勁d 打dr
一隊廢d打 sb咪得
D資源好用d

都得 翼同中場好似太多，仲有沙夏拉舒福特
想賣son沙夏
不過都唔多錢返

同一pack中

賣得一蚊得一蚊
好多時賣賣下賣到幾萬返黎
金閃coin賣到200一張
Team fitness 賣到7/800一張（好似係）以前1400

用就用
冇用又唔會用黎做sbc就賣
Cash 最緊要

你仲玩緊？
btw琴日以為你係利post傾緊ut 所以quote左你 一望先知原來係ut post

負皮係我呢個無pack luck既人比既

難分真與假

我果陣做左百幾包先中一次咁樣

咁耐最值錢係untrade pogba 同trade ucl pogba

依家minimal effort la
Dr rank 3 sb e1
每個星期收六萬同d pack 咪算

前日報左caia 完來要二月底考
忙到pk

開驚冇耐中過modric ucl eriksen
之後都冇乜勁人中過 我fd有次聲稱唔小心用左隻抽返黎既基沙文黎做gold upgrade 無耐佢中返隻rtf基沙文

不嬲都係咁，係勁野就會幾件勁野

啱啱瞓醒，wow左未
Virgil van Dijk is a concern for Jurgen Klopp ahead of Liverpool's clash with Leicester City at Anfield on Wednesday night

The commanding Dutch defender still hasn't returned to full training for the Premier League leaders following the illness he picked up after last week's trip to Dubai.

Van Dijk was absent once again as Klopp put his players through their paces under the lights at Melwood on Monday evening

The former Southampton defender hasn't missed a Premier League game for the club since the trip to Huddersfield Town last January.

But unless he's given the green light to train on Tuesday then he's unlikely to feature against the Foxes.

Dejan Lovren is on standby to be recalled to the starting line up alongside Joel Matip.

輸埋啦 清今日星期五

屌你老母老虎 次次自己復出其他中堅就傷 有無咁死好命

唔知邊度請左個巫師幫佢作法啦梗係

不死小強

冇vvd有艾利臣
輕鬆w

瞞傷
等高daddy以為夠用

忍痛作戰
有英雄光環
一陣頂甩幾球波都唔好怪佢

最慘驚佢忍痛慘慘豬半場就要換出
之後法賓奴又拉後作戰

比Alisson同利子預習定拜仁首回合防線

岩
同咁貴買艾利臣
點都要證明下特別要無vvd情況下證明

上場咪失左3球lo

同獌都可以7-8連勝
調轉睇今年英超中下遊都好水下

jelly+vvd+l6+mliner=3
jelly+l6+matip+bino=

精工贏鏝

但精工上半版都無

同狼一樣 揀波踢

黎緊10日主要睇鏝拎到幾分

肥賓可唔可以幫吓手

vvd傷左 老虎可以做後防指揮官 升世一了

佢等降班啦

請得鶴臣條垃圾人渣廢柴教就預咗啦
快降班

無波睇無轉會 講極都係幾篤屁

If馬貼
利申真利

if馬貼一開頭20k都唔洗
平靚正 高空殺哂
係之後出去打wl唔夠快

好少負皮阿正

Wl用呢隊野日日大戰icon隊

自從隻untrade黑山拎左去祭就懶得買中堅
一直用馬貼用到依家

依2日kfc 又有50蚊6件炸雞

燒雞加辣雞

等陣去買

隻咸蛋雞得唔得？

*6件雞包括3件上髀及3件下髀，可選擇家鄉雞、香辣脆雞或狂惹香燒雞

去間旺D買 上次益味

一係番炸再番炸 柴哂

我個間件件都大同正
同佢真係間間唔同
我試過去過間雞好細

雙殺獌但冇冠軍有撚用？

好多利迷心入面其實對獌有種說不出既愛
自己隊波爭緊冠仲得閒研究獌既賽程
對我黎講獌得返兩場比賽係緊要：
一場對利一場對鏝

試過盒巴辣雞粒一半都係粉 真正肉成分得勁少

唔覺得曼狗可以贏曼城囉

曼個強勢似keep多一段時間
可惜對左利先
對鏝個陣蘇斯克查應該過左蜜月期了

比包皮強姦完先對利

以為入咗ut post

真, 不過利撚唔講依D都無咩好講
人又唔買
波又無份踢
得受傷新聞

好過叫春

崩盤啦

再唔係就講拍拖結婚

痴能線，老虎又可以上陣

樓主是靚囝

可以屌鳩軒既

玩黎玩去都係咁既款
諗緊換左翼然後就可以上埋隻精工左閘

sane囉

Neymar la

文尼最後一腳真係

隻沙短個位置夾極都唔啱
想問右路係咪冇得轉position入中路

費明轉cm
沙記利打rw
出st 沙拉

想賣馬列斯

唔好食

岩岩全辣
成個盒都有咸蛋味
好難頂

Agger

hazard屌打曬

馬列斯好似唔岩用
想買左右翼

BREAKING: @LFC defender Virgil Van Dijk doubtful for Wednesday night's game against @LCFC due to illness. #SSN

崩盤

用過下sane做sub咋 hazard未用過

RB Leipzig will sell Timo Werner if he does not sign a new deal. Liverpool, Bayern and Dortmund are all interested in the forward. (Source: ESPN)

應該我地
如果拜的話應該係無聲無色的

簽呢件把撚

打陣地廢到on99
快攻使撚簽佢

年青可前可翼
得返1年半約
買黎輪換都抵

如果要1億緊係唔簽
得夏天得閒1年約
3000-4000萬買到佢種級數真係

可翼？
我地唔係冇前鋒
但你睇高普對前面三件嘅執著就知
輪換唔係高普嘅first priority
只係球迷嘅一廂情願

夏天簽到佢+拉比+萬能左右代補閘+中堅

拉比25格嚟到做跳板

頂仲要等到聽晚先有波睇
餓左好耐

要跳板使撚黎垃圾利
而家疤直簽佢

咁你件波衫咪好大陣味?

睇住亞杯先 都好睇

如果唔出軒隊，邊個第四隊長？

雲拿
於場上可司職前鋒或翼鋒
佢出道好似打翼先的
而拉比免費你仲想點
跳唔到板巴塞今次簽唔到一定唔會返簽

搵利手足餵飽下你

邊個都好撚過軒達臣啦

Bayern 盡收德甲精兵

借個姐姐黎食下 deal?

球球都係快攻

岩我
屈速
同睇片2翼冇問題
又有入波能力

乜撚嘢啱你
唔啱隊波呀

啱你

姐姐無問題 不過肥啲喎

岩我岩高普岩隊波岩打強隊岩打歐冠

似唔似

一線尾岩哂我地

Our source at #LFC has told us that Van Dijk has taken Lemsip & ibuprofen this morning. We have confirmed it’s fine to take Lemsip & ibuprofe together. No side effects. He wants to play tomorrow.

醫生都唔洗睇

一線真係有種魔力

希望快啲好返 雲隊

綿龍

Lemsip沖劑 原來雲隊同我食同一款感冒藥

你個名

除左快啲，其他好普通

想提提佢檸檬味好飲過黑加侖子味

射術
今季德甲19入左11球
你去睇下有幾多個22歲19場入11球
最後睇下簽唔簽到
要靠高普關係

托利斯勁好多，靜係射術都好好多

1月唔買人是肯定的事

1個21歲 1個26-7歲時
同雲拿最正係唔易傷

要等多半年
夏天淨返1年約rb一定放
睇下去邊隊姐

成功引渡就好睇

幫正子推

談判專家

用到殘就會跌得好快

klopp: come and join us

998

999

1001